美股認真討論區CCXXXVI

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

下次俾俾d信心自已，大盤炒消息16%
要好似雅培咁 drop to begin先放

X今日又想跌到去幾多

OXY人踩人時間

盤前拉升叫左先走冇人信

oxy 唔好扮哂野，係到震倉

D人淨係識笑price-in
但其實好多時真係price-in左
如果一出數據 非預期就爆跌 我阿婆都識買啦

推返出去先

Oxy生性啦好嗎

ZM 係咪叫做雙頂？

TSLA 呢幾日跌嘅成交量高過升嘅日子，唔睇好

oxy

要賭我賭MGM 好過

過去兩週，近1000萬美國人申請了失業救濟。專家警告稱，更大的挑戰正在逼近：美國勞工部發現，今年2月，美國近一半的州的失業保險信託基金處於資金不足狀態，而紐約州失業保險信託基金已經接近破產。

數據顯示，紐約州失業保險信託基金在2019年底的資產約為27億美元，還不到經濟衰退期間維持運轉所需最低限度的一半。據估算，隨着失業金申請人數激增，紐約州僅能支付約10周的失業金。

雖然OLD NEWS, 但係個市應該訓左唔知幾耐 仲未有反應

我再沽左 不過止蝕左 差幾毫
唔撚用支牛個系統set 自己睇算

唔差在直接去澳門玩兩轉啦

頭先好似有人清左倉

講左45月係跌市。想x升真係要侵侵好似波音咁出口幫

都可以係夾淡倉既

第一下500冇走到 見到拉到510 就500啦啦聲走左

打落水狗係on9

個市：Noted with thanks

MGM 低位上來
比OXY 低位上來仲高

OXY free fall未

想long put 旅遊股 9月既

好撚貴, expedia 又似跌到底咁...30$都幾撚難穿喎

CTRIP TRIPADVISOR 呢D咁妖唔想搞

free fall now

睇黎都係要等4月中個基建俾佢打下嘴炮

都執咗2000
心足了

你放心都得，呢個實放水，唔通等暴動咩

個價跳得太快 可能閃一下到價沽左 下一秒跌

快d去反個位數 想入

FED部money printer又壞左

你預上次個底4.9之後仲可以跌到幾多。我預3蚊
所以唔急住買

印到HAND 左機

SELL IN MAY, 各位小心

港股仲有7500未斬

lm

個市肚瀉

上次食左浸7$ 6.4入返 大注左要坐下

是勇者不必怕，越跌越買

你個價500買set 502止蝕呀

懷疑陣間又會出口術夾上

你睇下上次6.幾係大約dji25800。跌到落18000左右就4.9。所以今次彈咁多。你走左仲咁快入真係蠢左

淡友全面進場

iv 縮到 dis 頭先跌2.5%果時仲賺得多過而家-3%

都未番到家鄉

Nflx做乜鳩

咁快？

數據咁差都唔跌有啲古惑

隻AAL日日都縮IV，買啱put都要蝕

咪進住未加put

拍唔到新劇, 遲早都有影響

玩淡淡玩到出神入化

BA 入得啦掛？

肯升番未 岩先開市又係咁升

硬係覺得會升

入咗

頭先啲put都好平其實

345 每日必升時段

AAL drop to zero

原來SABRE跌得咁撚勁 目前係咪應該跌到底? 想撈貨

90%會去番上次個底, 等下先啦

終於肯跌

美孚紅燈了

隻tsla割完一波打回原形

好彩放咗油

差唔多 睇岩位我止蝕set好哂 有信心就set大小小
我成日盤前喺到試價 搵位買下沽下 睇下會唔會買中方向 買唔中 都係蝕好少 我tsla盤前試左3次 輸3次 開市前 沽多次 結果倒贏。我玩開都係贏多輸少 唔同佢博 唔同佢坐。可能tsla 我沽第一次時唔理佢等開盤 贏得仲多 但時間流流長 唔知之後點 所以都係嚴守止蝕

到底幾時升幾時跌

諗住一點先加

dow不如一野落返18000點啦
都升唔起
磨落去不如一棍落到底

果然只係值300

set到咁近不如唔好買

咩位放咗？

我已經唔識睇
升跌ETF基金話事
老散就做點心

均價10.43買入100股應該點算 利申：新手

13.3

oxy高j既朋友
別來無恙嗎??

Oxy molamola

已經比人劏左好多次

而家跌既係炒油個堆 鳥獸散

琴日跌市一支大陽觸 明顯就係收到風出貨啦

42, 今晚諗住搵少少因為預佢跌

尋日12.5j咗好多
今日13.3走

跳水了

穿頭破腳

我已經無感覺，無左十幾萬USD

咁快bin c

成班明明自己想炒油價，走去買油公司比人玩

尋日隻x上到6.72停左30秒都無就知今次反彈玩完

坐等11

15蚊個轉大把人高J
13 14 大把人入左

MGM 既然配股價8$

會唔會好似TESLA咁 而家跌穿配股價

TESLA D大戶而家一定好撚心痛, 個時一配股676$ 即刻狗沖

淡友又贏，散水散水

傾唔成多

想問下 如果short call lk 咁佢除牌既話 我使唔使平倉

oxy 人踩人？

13.2 入左

昨曰13 高JJ
今日13.8 走

大戶夾埋撚狗

SPCE係咪冇人炒了?

比少少機會啦 回得幾血

痴撚線 食個飯姐oxy轉左燈

OXY 高J果D 後悔岩岩唔走貨啦

開市前都叫左走人
又唔信

走鬼?

新手睇書自學緊
想問下有咩網既indicator係比較齊 搵極都搵唔到relative strength line

Apt點睇

幾個月後先再炒返卦

正股驚閪

睇30

不過頭先我都無加無估到佢會咁快回。以為直升機

9-10蚊考慮下食回頭草

幾百股 均價12.6 未放

有無人答到我

睇40

Set左止賺12.3，到價就走人

等低位再入

人踩人啦

想問下D呢D時候如果公司高層辭職走既話,
對股價影響大唔大?

Ccl 過山車咁

呢排加加埋埋差唔多short put 咗8張oxy

Apt好似想開車咗

點解uso仲有得升

Ccl又跌返去8sp 11 仲未俾人行權

一樣均價12.6
300股

臭閪OXY跟股市唔跟油市
廢閪股

當然唔係500買 502沽喇 無咁少 但都係幾蚊。都係果句 扑中贏好多 扑唔中輸好少 有著數。
我zm佢裂口果支大陽 第二出陰我就沽 有膽既人可以坐幾日大賺 但我無 個市日日無 好易震走 最後贏輸都唔知 同埋呢d死人股 唔知佢會點 你炒幾日隨時仆街都唔定。最大可能就係震走 佢之後出番2支陽 好易震走。 我扑中4次 前3次都係輸 不過輸好少 第4次先大贏。其實嚴格黎講 4次都扑中 問題你肯唔肯坐。
港股我就夠膽坐 因為波幅問題

你試下咪知

Zm 你最好出支陽喇

人生太短，出手更大，來！今晚跌市20

CL1 CO1都升

AAL係咪會drop to zero

Mar好多空軍

好彩走得快
都係搵位再入算
希望oxy$10-13 range大法仲係度啦

非農個數咁撚樣
點都要做下樣跌下既
假跌呃到邊個
十二點後千升開始

假跌

咁高嚟追

印銀紙又點

Wsb早幾日見有人話要put coop
今日真係暴跌

可惜早兩日俾人夾到唔敢入

RSI就多地方有
RS就少了

嗰度啲人每日咁多9up 跟得幾多次

42？uso?

手上只剩低一堆long put 4月5月6月9月都有

仲有hilton long put

其他咩IHG MGM個D早兩個星期已經平哂, 成交太少

expe 想再入多d long put但感覺上都好難穿40

xom

賺定蝕

係

Apt幾多入空好？

走得咁靚

Apt 17%了

13.9 OXY 2日都係呢個位附近反插

向上炒緊?

新手一買就跌好彩只係用咗5%試下，閒錢慢慢溝

無 估唔到真升

睇道指咪得

都係其他巴打po link
本身個post 係講mortgage 有問題會爆嘅
其實coop唔係重點，只係一間做mortgage嘅公司

反向etf

升!!!!!!!!

今日係假跌，聽日係大奇蹟日！

買左OXY既可以睇下, 頭先LIVE有講

賺

全部醫藥股睇道指升跌就知

聽日 星期六呀

定你指12:00 後

恭喜恭喜

無貨借

油公司仲有幾耐破產

講真個句… 一陣油企開會 點都嘔都啲野嵗黎利好啦… 邊有可能開完會桔都無

真係咁易咩

有貨空啊 你敢唔敢空
利申升咁少唔敢

可能開會傾唔掂數俄佬直接用AK射死油王

條龍俾人屠清光

IB無嘅
小注100股咋

如果出年年尾前都係2X蚊應該好多油公司破產, 不過今年應該打仗, 所以可能有救星, 我上年已經講左睇好今年打仗

跌呀 唔跌冇平貨買

me2 深綠色仲等緊

笑撚死

你老味跌撚完未

唔好放棄

食屎啦垃圾呃錢咖啡 祝佢哋管理層冚家剷

一次會就傾掂既機會近乎零 隨時咩成果都無

世界大戰，油價急升，雙贏

真正黑天鵝

搵唔到有咩好入住

我想問下而家係咪叫假跌

嘈得再勁啲
沙特：二千萬桶

一陣個個會係特朗普同美國油企傾呀 係傾緊有咩措施幫佢地 跨國油組個會下星期一先開。。。

有冇人空左gsx

油升都唔跟市

侵侵：我即刻出兵打你老尾

點解睇淡？

咁就焗升了

睇住apt落山

oxy做乜9 倒跌都有

啱啱開市13.79入，宜家變左12.6

升跌升跌麻撚煩

鳩嗡兩句就想上返去？

因為唔信大陸財報 而佢又不合理地被炒高左 睇緊莊家會唔會來緊散貨

今日到個股拋離指數跌

買匯豐囉 剩係得跌

話左唔買得，今日横盤

M$

駁唔到

短炒學啲基本功先啦

Same....

oxy 跌緊？？？

咁撚硬
無得入貨

陰跌

早知入uso

係 諗住穿150都入
跟住好似都冇穿過

13.94

有早知

Amd 入得過？

我開市有入uso

printer又jam紙費時高J了

今日期結，早D訓好過

咪係囉
仲有成5蚊

留名最後拉高出貨

玩oxy就係比莊撚

早知入uco

apt 夾到20蚊

訓陣

我zm俾人撚多啲

都無貨

OXY做咩又跌

收市前入少少uso

偷呃拐騙 姦淫擄掠
厲害了我的国

瑞幸咖啡

有啦有啦

依加$5.5

岩岩short隻gsx

x幅圖

zm

大陸仔係咁托

一上牛牛熱門係咁

Oxy

忘巴仲敢唔敢掂ahpi

咁都唔撚死呀 穿唔到120

你勇你上

Strong hold oxy
唔驚

要穿34蚊先可以做淡

望咗幾日 唔敢亂嚟

Strong hold oxy
石油股驚西

識買一定係買zm

睇左呢個主題幾個星期
發覺呢到大多數都係賭仔黎

Put佢老母

點買法

一大堆灰色盤 其實有咩含義求指教

dis put既而家點

oxy想點

每到爛

中性盤，機械人大戰

化灰了

上支牛個網睇解釋都唔明。
可唔可以詳細d

等啱價再玩囉
終於轉燈

期結必拉定律

好有爆煲feel , 想空倉添

睇住BA佢舞黎舞去

OXY 比你地燈返落去

由佢啦，唔好再提了
攝咗係倉底

講緊OXY爆定係咩先

過左啦

有咩signal

沽哂了，似等壞消息爆返落去

仲坐緊
本來減緊70-80%
依家升返上去-30幾%

之前油價暴跌，股市跟跌
今日油價大升，股又跌？

可唔可以大棍插下啊

一穿34 倒水咁倒

oxy 仆街了 要加監 早知頭先走

講緊個市。。。。。 有少少怕狼來了。

怕今日借weekend 消息托油托市......

今晚再算， 蟹既下星期唯有做SC

走一半lock profit 再做sc?

ZM係咁托 cls

空池d貨邊個放出黎先得

睇開個批受疫情影響股，今日齊齊插唔少

同埋數據出黎係壞到無得再話。

今日唔清，下星期都清大部份好倉先

保持信念
我要完成我人生入面最偉大既交易

即係唔交易?

都可以 ，但慣咗一下清

Put同張遠call

100蚊put左

跟誰學小心俾個莊夾你一棍
純粹lk做假，懷疑埋佢

TQQQ好無轉去買zoom

講明一陣有措施出黎幫油公司 宜家仲跌到咁

呢d真係唔識

15或許會遲到，但從不缺席。OXY

咁有信心

唔洗怕wo

牛牛突然有貨+成堆股神叫你拿拿林沽空

同路 我呢兩個禮拜如果係咁要接貨

call 唔到上去了

覺得夾埋油都pump唔上

真係bear virus 太明顯

係差在磨幾耐

由上月3日3日開始我已經停左手

食左一轉再俾佢撚兩轉仲有40蚊profit

幾時會開果個會??

呢隻妖股 我留意左一排
大市跌佢就升
大市升佢就跌

妹市

果然有研究

有相當股東？ 所以懷疑佢？

都係個句lk個日唔諗起沽佢，依家先沽
Too late

好撚鬼

乜撚野跟誰學

美國紐約州州長科莫：正與阿里巴巴合作，從中國購買醫療設備。

唔知點解有種淘口罩嘅感覺

oxy搞乜

由開+7% 變 -4%
高j 個d有無嘔血

Gsx啵

成班大陸仔話佢係下個LK

21年put，幾毫子，由佢擺。
啲put想開餐啊

我13.9入

BA情況

IV縮到唔知點好，正股幾時大插

溝唔溝貨？

跟誰學，佢無利空消息wow

侵鳩up沙特同俄話冇呢回事
今晚同美油公司開會
唔驚嘅

都係

OXY會穿12？

幾月咩價CALL? 磨到變粉

12.7已經溝過

PUT先岩

+1

係唔係油傾唔掂

我都係 12.7放左 跟住沽佢 拿翻少少

OXY
精彩精彩

穿左

Oxy 無呼吸

都洗濕左都頭啦

果然股災要大上大落先死得人多

走先 個市唔對路

好心你地純粹賭油唔好買oxy
買uco啦乾淨直接即日trade, 無莊玩野

陪你一齊等今晚trump trump消息

幾點?

oxy 10-13蚊大法

點解會13.9追
坐吓啦 當教訓

Vix去過50樓下
油股基建股倒跌
旅游 賭 金融類都係跌

眼力+智力唔好 暫時睇到咁多

trade鬼到咩，多數都收市先黎升

三點

oxy穿12又唔係未穿過

OXY 13.94入

等佢11就溝下

隻隻插 得tsla升得多

班短炒撚係到尻沽oxy姐 揸幾個月至半年你怕佢唔識升返 大把細規模油公司老破都未到佢

再穿會唔會跌停

10.55入過啦 怕乜
怕佢唔打仗捱唔到執咩
驚閪

AAL Oxy

thx

知錯喇

是但up句God bless oil and gas company

good news交付

仲有睇佢派息 佢仲多撚過可口可樂

前提係仲會派

美股點派息法

我知 不過消化完 如果個市跌 佢都唔會好得去邊架喇

Apt驚系

係咪可以訓陣330先返黎

tsla妖股嚟 好消息 跌 壞消息 升

唔係話減派息咩

大貓十厘息，唔派，除左淨都唔派

OXY投機班友再溝啦正股驚西

hsbc奶共呀拿

唔破產已經當贏，仲派息

又妹市

講真跌到咁唔通仲會派返一樣息咩
如果係派一樣息咪成2X %

呢啲時勢睇派息仲傻豬過睇pe

每股派
佢有寫邊日除淨邊日派息每股幾多 我用牛牛買 問過 佢話直接入account

落返9蚊再入過市
本多終勝

特朗普真係好撚廢 搞少少野都做唔好 唔該下年咪比呢個廢人連任

唔玩啦，邊到可以拎番d錢

我屌你老母oxy 真係垃撚圾，好彩唔係買左好多姐，put 返正股算

有排都未到佢啦 你當qe流咩

食個飯返黎跌緊5%，痴撚線

理論上會幫你扣3成再入美元落account

40萬你全倉呀

可唔可以同美國申請返扣少30%股息稅

all in?傻左？

就算佢唔派 我都唔驚佢老破

我代莊多謝你送錢。早幾日唔入升得急先追

真係夾埋造市

屌你係呢D飛龍大日子放D 油消息出黎對沖個效果

屌7你....大戶真係死仆街黎

大戶

係呀，本來準備陪大家返家鄉

有料

佣金幾多 有冇8000

Weekend都唔減貨
星期一先叫開會傾

利申尋日買今日食, 應該係沽左比佢

可能係我燈左大家，對唔住

見到咁零丁 3764股 都諗應該係ALL IN 甚至仲要MARGIN埋

原來就係你幫我出貨

應該都係$2

認真可以睇定樓

肯貼倉
我諗你唔係all in掛

支牛真係好垃圾 明明布200股正股 都唔比我SHORT CALL 2張

油股坐， 有LP DB 應該有事都頂到。

走咗 5.86 入的X 回血先

慢慢坐

江湖第一大忌
妖股追高全倉

一開波就殺入去

我都派咗貨俾你接
13.9

信侵侵，唔怕！

穿埋11

按股計架

GSX係咪想夾番人上去

星期一傾成就叻仔
不過依家D 油冇乜大demand需求
坐返幾年應該點都有賺既

開完會啦咩

唔好信連登仔啦

retweet比trump trump

首先佢tonight sat sun唔會訓到教先

傾成就有位走
傾唔成就可以慢慢坐
正股驚西 本多終勝

diu oxy 12 蚊入左

全世界啲廠冇嘢生產 需求唔高
而家唔少國家大手掃平油

世界正常 返都係需求大

Nope you have to pay your tax

但本多終勝都分批入
一嘢就all in

唔巴走左未

各位ifc見

跟誰學你地無手痕去輸錢嗎

垃圾
真係垃圾

原來就係你接左我啲貨

仲有200股坐緊

落幾個14 covered call咪搞掂
唔等錢洗怕咩

日日都有真係

可能人地已經係分左注呢

13.79

Uco仲買唔買得

一係仲有錢分注

啱 唔會all in 一定跌就再溝

佢咁多貨SC多14到期就走 唔到價就收金
唔係仲可以點不過佢油唔怕坐 最多SC 幾個月收下息

上面有講

今朝個個吹到上硬15咁

唔嚴守止蝕既後果

師兄你唔好panic sell就真

你要買咪上，純粹賭油升，好過oxy

個個死坐

Oxy去返近10再諗

希望佢冇孖 始終都係巴打
老實講4點set價入13.4走都執唔少啦 點會尾水先入仲唔set stop

sh 算啦 無錢再溝既話

Jump啦

屌AMD $48.x果陣set價太高賣唔到就出事

青
冷靜
坐一陣啦

坐返幾個星期賺首期

追咁急都係博上15 食一浸 你估真係想坐貨 有心坐都唔係今日追啦

穿頭破腳

Set 12.3走，最後頂唔順12.4走左一半

好裂口好靚

侵侵會唔會救我？

多人買會唔會上架個價
受唔受消息影響

個市跌無計，amd再跌到40 再溝

SRNE坐左你2星期都唔升走左你先黎

let zm great again

OXY 繼續坐

咁重注

星期三講傾 一定夾你上去 升咗兩日 今日回好正常

傾得掂 星期一先有反應 仲有隔住六日 鬼知乜事咩

隨時執

oxy仲妖撚過lk 屌你老母 一係你直接執柒左佢 大巴車落巴廢老到

勁多人short 同put 隻gsx ，下一隻lk

侵侵吹水都唔係第一日既事啦 個個一窩蜂去高追
望就望下星期真係傾成 唔係既話坐返幾個月

石油戰一定有排玩
不過要到14蚊就易既,要走都輕鬆

止蝕，好快穿11

妖股系列：
- OXY
- SQQQ
- TQQQ

會 無限qe就係買垃圾

捱唔到幾耐 下星期一又會插水

炒股嚴守止蝕 咪坐 咪溝 咪同佢博。
除非你藝高膽大喇

個post起碼有一半係講oxy

我啲x要6.7坐 俾你水左

個時46追, 48冇走, 46都係要打貨
要識止蝕呀
佢一穿就返去42補烈口架啦

望一望uso
再望返oxy
慶過火屎

Ik zm呢

如果我13.9沽落黎

價值投資TVIX?

上個月賺筆錢呢幾日輸曬

呢個波動市玩到唔使輸真係靠嚴守止蝕

Oxy插啊

又係你班連登仔呃人入貨

Oxy... 賺變蝕

妖股系列：
- OXY
- SQQQ
- TQQQ
- TVIX
- LK
- ZM

sqqq tqqq呢啲三倍有精神玩即日就得
隔過夜要蝕水

sqqq&tqqq係真理

今日入咗啲

AMD溝貨坐下就得 唔洗博

贏左75蚊嚴守止蝕

廢老有生之年返唔返到家鄉

oxy前兩日升又唔見你屌uso一日跌一日升得慢

有無人高位沽左OXY?

真係要 你炒d死人股 唔嚴守止蝕會好慘

好玩吾玩oxy,根本看得太多buffett想死

有無人知點解油升oxy唔跟住升

13.3 遲咗少少

唔會沽，最多唔買

入oxy衰撚過玩窩輪

屌 好睇賣得早

AMD <40 係好值博
其他就順勢做
不過正股驚西 呢隻好野黎

amd wow cfu
你需要要妖股嗎

大戶同你對賭

得返11.5

CCL@8.8 止唔止

走左味？

但amd唔係死人股

佢唔係冇升 係一早升咗姐

呢條友上年當佢鳩UP, 今年聽有啲驚俾佢噏中

oxy直插無水花
11蚊帛金底

今日中午吹到oxy好大架喎

實體經濟仆成咁
驚啲server/PS5賣唔出被cut單

13.3走晒 均價12.6

但提提大家
如果大型衰退
呢啲晶片股真係可以跌六七成

反手就得

仲賺緊

油股係應該要lag架
因為油<$30, 佢都係半死
30樓上會好啲,但係都唔會大賺
更加唔好講demand細, 佢賣得貴都可能賺得少

佢跟足個價彈係應該take profit架

睇你買咩股囉

依家走晒沽到10蚊趕唔趕得切？

Amd 都驚？ 快d 落$40 比我買多d

坐一年上唔返50我點都唔信

皮幾野都要貼倉 巴打平時係咪窮到食樹皮

大堆反手啦

OXY 溝完 13.24

如果星期一10就再溝啦
信佢唔執

新手想請教下買ETF有咩要注意

妖股黎？

etf冇嘢要注意

QQQ

真係經濟大仆街就咩股都死
而家買就最好做對沖
買AMD沽AAL/RCL咁pair trade

amd妖王啦，跌咁少

agger

PS5/XBOX好少事 本來唔多油水食
Server果邊唔怕 data center需求仲係度 反而係上升 (望下azure & aws)

ps5 xbox 4900hs就出

amd驚閪咩
一日有礦挖 一日佢都賣得好
加埋新u架構迫到intel咁 佢真係翻身啦

兩個鐘前13.2已經有人衝出來話特價時段
咁而家呢個位應該係租約期滿 最後x天 要錢唔要貨時段

不過呢
而家AAL/RCL跌左就唔好咁做住啦
一彈個下好傷

唔好all-in

3:30起身再睇

amd都驚咪買tsm asml

再唔係買hsbc

tsla 收市轉燈就好笑

唔咁講邊有人接

今晚玩陰跌？

我話係逃生門跟住走咗

今日跌咩有冇人知

OXY 死人大戶狂沽

中午就已經:
Volume 42,330,620
Avg. Volume 25,670,352

始終手提電腦唔夠intel黎 未搶得哂
不過D老化石買機咪又係買Intel

跌問原因？升先應該問升乜9。

講硬 intel同msft先硬到仆街

其實侵之前出口術升市 佢去返應該幾日前嘅價位

估到
升得快跌得快

隻廢老近年買既股有邊隻係升過

4900HS直頭勁都癲 vendor將佢擺落14"機仔都有辦法做到揪贏15" 17" intel

邊個巴打低位放咗

原因就係冇原因要升

佢係好正
但係冇demand就係冇demand
你博佢做server食到WFH, cloud streaming重好

牛牛話oxy唔肯減係堅定流

Amd 40蚊未

TSLA快手穿埋480 見到呢個位仲有好多人空

g9g

想PUT TESLA

雖然都跌緊, 但仲係正數

我知
神龍唔顯靈

痂線
冇左600K個職位
唔跌先奇啦

玩膠都有個譜
雖然投資係個人決定，但係睇人仆街真係開心咩

手提電腦真係麻麻地 中高階唔到佢 但i3呢層佢贏咗成條街

我覺得新機砌amd冇大問題
加埋市場幾受落amd 唔似肥龍果期真係一舊屎 講乜柒性價比 屌 平得嚟唔好呢

Server呢part係關鍵戰線 係中途島級別

put 左隻奶共垃圾100$唔信佢唔跌

見到支牛9up句野咁熟口面

技術分析師：股價跌至90美元時迪士尼股票就值得買入

開始升啦，侵侵are you coming?

呢隻野最多值300

人地不問價買來長渣
你班友仔買幾日見佢跌就喊哂口話人廢老嬴唔到
更何況佢有得無限溝輸既永遠都只會係傻散

肥龍個期差D破產 然後俾支國救返

100? 唔驚磨死? 我都係6月19 LP 400

ching你又睇得太淡 連登好多傻9當tsla神咁拜

呢隻奶共垃圾頂多咪值100$，依加仲係480$都唔知做乜尻最衰成堆貨坐緊唔係既話成副身家all in tesla put

可能左手買100升，右手其他公司1000沽呢

其實最緊要amd甩咗間垃圾廠 新u唔洗用自家廠生產
盤數會靚仔咗
amd係市場要慢慢上 一下多佔有率好難

加埋intel打緊多市場 呢點amd有排追
intel都唔係冇對手 最少arm呢個架構佢打咗幾次都得個吉

佢守到個通道底
小心比人夾爆袋

yes，搶唔到business unit既市場既話只係係一個就死既市場搵飯食

簡直是free money!

還好嗎?

TLT GLD 可唔可以升快少少

D人唔避險架?

沽空400股試下
今日開市價cut

佢買親邊隻就邊隻暴跌，仲勁過楠哥

要千跌了

啲支那野真係唔多敢掂

食飯時間，大戶休息唔沽住先

下個月就到價啦，驚條撚咩

IV 縮到呢

咁快gel頭巴打

咁又唔一定要跌到得返100$先放得既，但呢隻奶共垃圾真係唔值依加呢個價啦，好似lk 咁暴跌就岩

簡直就是FREE MONEY 啊!

你地要驚3傻會暴跌

咪買台灣之光台積電

再驚咪買荷蘭之光Asml

都係驚既，星期一買hsbc

其實佢係一定搶到
而家做cloud, 係計core count收錢
佢1粒u平人地一半,多一地1倍core count
比你都識簡啦

去到9.x就值搏
Cut loss就$9

已入

佢買親人地知道咪沽多鑊 大家都想等廢老再出手救
佢唔救攬炒等耐D 老散入黎幫佢托返上去
俾人狙擊個陣買乜都死

肥龍(比扣肉完爆)果期只係岩岩開始衰
首先買左ATI洗左勁多cash (依家個顯卡部門)
然後GF製程一直都唔生性
再之後用大量R&D研發Bulldozer架構 結果全盤失敗 Intel進一步壟斷

信楠哥 無甩拖！簡直是free money

逃生門黎

咁樣陰跌法VIX都無跌
睇黎黎多獲勁野
但下星期一有油組頂住 睇下會唔會穿2470

下次唔玩油股......

AMD 真心好野, 七八月會入d

再等

穩定性問題，cloud platform最緊要穩定，錢唔係問題

都岩 好撚想佢暴跌 不過依家跟緊大盤陰跌

其實隻死廢老都唔知有咩好吹奏，你睇返佢成個人生，佢要靠父幹仲要去到50幾歲先開始發大達，正常有料既再加靠父幹一早發左啦

個市升緊，淡淡怕未？

肥龍果期被朋友度撚咗砌咗部
不過今日仲未壞 佢最好玩有開核 不過屌佢老味當超頻咁玩

本身諗住投煙條懷抱
點知佢壞神咁柒勁 迫到煙條出真功夫

驚閪

Oxy 入唔入好

DIS PUT 烈士碑係邊度！

特朗普做得咁撚柒 拿拿臨換人唔該 無撚柒用 救唔到油又救唔到市 不如學英國個件自己中肺炎哩埋算啦

屌我以前用推土機fx-4100最撚廢個代

10.5樓下先考慮

而家intel個個月爆security issue
次次都係一fix就冇成10%性能
而家cloud三大巨頭都買AMD, 其實已經係有信心左

下? 升?

火星巿場?

想屌女果陣己經發現碌鳩扯唔起了....

係咪調轉左個moon睇

在心中

唔好咁快暴跌住呀我未入夠put

hehe

吹到巴菲特一文不值

呢位清輸好多？

都話今日係大奇蹟日，又唔信

屌我早兩日sp張47蚊下星期都未驚過

感動既係隻x食13%profit都好過倒輸

VIX冇升好多明明之前見少少紅就爆升

好友開始瘋了

真係wor ，有咩理由靠父幹仲要去到50幾歲先發跡，廢撚到on9

ati 畀佢屎忽撞棍中挖礦
唔係ati邊柒有力一戰nvidia

咁搞笑, 但OXY 就算肯減都應該要拎政府補貼

咁我唔介意你吹奏佢既

夾撚到好友投降就係牛市返來

等睇佢過幾日鳩up大升市

zm好硬 咪撚托喇就縮IV

非黑即白

簡直是free money！最後機會

快撚啲啦

你有咩point 快d up 晒出黎唔好曬大家時間

ATI正宗功耗換效能 十幾年都係熔爐
點同老黃打

uber咩事越跌越殘

amd跌到

OXY來了

Performance per dollar performance per watt 都贏晒
隱憂差在軟件優化問題 要知道intel十年霸權唔係講笑 軟件商就晒intel黎做 要扭轉局面仲需要啲時間

apt狗莊電腦壞左呀，唔反向既

拿 下部我用壞神 繼續amd yes 精神 最多被佢呃多鑊 反正煙條唔見得佢贏同價幾個馬位

而家我三部notebook仲快撚過我部pc未壞唔想砌新機

OXY跌死左 反而隻USO愈升愈有

買一萬幾千囉，擺係度，輸曬都無咁肉痛

彈個時都好快

油咩事又一棍上

隻ZM 托夠未
要求唔高 落到121即放
想玩其他股

幾錢入返好

都係個句
我做cloud生意 intel一粒core又係收你咁多
amd 一粒core又係收你咁多
我賺個到都夠cover我做多D fail over啦

呢一棍 好多股唔跟

Putin 9up

唉 其實佢著眼點有問題 不過呢度唔深入講

理撚得你
上返13蚊比個逃翻門ok?

熊二啦屌

你洗唔撚洗個名改到咁

唔記得邊代卡開始就比老黃打爆 同faildozer個時間差唔多 一路今年先開始有些少起色
但係老黃啲卡唔駛追最新製程 都揪得贏

呢類etf係咪同qqq一樣唔好過夜？

OXY set 咗 SC 14 next week next week , 要爆上都唔理佢

唔夠佢玩.......

個市好唔對路，怕怕了

大家加油

aal跌成咁
有啲替佢擔心

Tsla

當少年股神或全民皆股時係大跌先兆
咁如果當笑9巴菲特同埋笑人正股驚西既事發生，咁會發生咩事

qqq可以過夜

有冇放oxy?

冇計 因為設計得好 著眼係啱嘅地方
有啲細微細眼嘅嘢 ati硬係要放多啲落去跑 屌 冇人留意 佢就放效能 拖到慢晒

NVDA 入唔入得過

俄仔都同意減產了

有無淡友分啲帛金俾我

uso蝕轉倉姐
qqq點解唔過得夜

無，身手好慢唔識睇，估唔到上次咁on9 都彈到15 ，宜家14.2 就咁跌返落去。

有無link

入唔過，應該要反手沽空

Source ?

PRICED IN

oxy上了

15我來了

想知aal會跌到幾多

碌棍細到無反應咁

油慢慢升緊⋯⋯

OXY來了

唔玩膠全倉個位要睇位減鎊
有孖更加要

鳩up都升到幾格算係咁
Btw 快啲鳩up多幾句放過我

QQQ過夜無問題 TQQQ過夜先係問題
有槓桿先出事 第一個comment就有講
簡單數學題:
第1日+5% 第2日-5% 第3日-10% 第4日+10%
QQQ = 最終值?
TQQQ = 3倍槓桿最終值?

可能走晒了

睇宏觀
oxy之前係price in
油實際冇大升 oxy 10蚊左右升到14

如果大趨升 需求轉大 oxy一樣跟住去

呢樣真 航空股都跌得好急

Sqqq唔係一樣咩

全部槓桿ETF都係搵笨

AMD 好吸引
大家點睇

Mar已經潛到地核

倍數etf有rebalance
唔明請去Google

OXY

我啲好倉
Aal11sp 下個禮拜要接嘅話成本9.7..又要坐

Real?

我知嘅話發咗達

唔知係咪 fake news

唔好咁講 講控成 有時本小睇中單邊升佢冇搵你笨 準嘅過夜升幾日你賺到笑
過夜唔係問題 要唔怕蝕rebalance

Saudi Arabia and Russia are pressing the U.S. to coordinate oil output cuts in an attempt to stabilize prices as the demand for crude plummets amid the coronavirus pandemic, OPEC officials said.

要美帝都肯減先得

如果無槓桿就無呢個問題？

13入左oxy
坐佢老母

大芋

500K

RT confirm

俄狗好似有反應話減產

上返14先啦屌

一係ifc 一係買樓

今晚直接15

我都覺得好似就爆，差個藥引，岩岩走咗x 同 ccl，依家空倉

美帝減 oxy都係死有油都唔賣得

屌 我覺得唔係侵鳩up 似沙特同普京跳一跳舞 侵都算近年同俄有偈傾嘅pres

班友係到玩火，大家自己政府都就黎死......

yup

賭即日咪得，長渣先on9

我隻zm 斬左lu

個個短炒all in 每日賺10%
連登水平

大户你係咪入左400,000 OXY?

美國22個州失業保險基金不足，紐約州已近破產

睇到呢個post 就知今個月係關鍵.....

gg

支持你入市

條友好多fake news

呢句好笑

呢兩個月晚晚係度
睇人9叫真係好影響
所以好多有實力巴打都好少上水

大戶 仲要過假期

put?

v仔有無可能上返200

剩留淡倉
睇埋禮拜一二先
唔嬴都好過輸

入UCO 試玩先

完美劇本：減產但係需求減得仲快

而家連阿婆都知要買油ETF

呢一波升勢幾多人追上去蟹左

紙倉嚟嘅

200會唔會差太遠

炒油價係應該買期油
買油股重要睇政策
要睇有冇減開採
減既話就者係比以前賣少左
點都係賺少左

今日有望跌多個5%

D友仔放消息等老散出貨,真係關鍵

需求係近月疫情問題

Oxy 個負債表唔係咁靚㗎喎

跌得最金係呢隻

話唔定第一隻破產呢

前幾日破左隻WLL啦

Wll破左啦

廢老之前送左一程 之後就一路跌

轉勢就係轉勢， 即使唔係今次武肺，經濟到咗樽頸位係一個事實

之前入左啦 diu

92 4月17

你地要賭油直接楝隻賭啦
唔好買oxy

就算巴神都唔係最低位貨 唔係借 閒錢買 覺得自己眼光啱 買完果幾日跌少少 你預將來咩價位 根本唔理會

而家oxy護身符就係有班強股東
唔係就一齊含左la

其實呢間野之前想細食大，係高位併購左第二間公司

仲要發咗大量債券去買

爆唔爆就唔知啦，短炒一陣OK嘅

佢紙倉嚟架

呢幾日都係兩萬一點磨
冇視所有消息

Oxy賭輸可以炸死長揸

Oxy 會唔會出deep V

15 15 15

煮個麵打個j
個倉得幾張爛鬼put
花生過週末

牛牛有美股demo咩

跳水俾分？

嘩

你話如果佢3x 係真3倍幾好, 直接個價3倍 而非波幅3倍

連putin都放埋水 uso升得未

油價升到咁，隻oxy都咸魚咁

下星期先gel頭

廢老不嬲手持大量現金，可以無限溝淡

我哋呢啲散戶得幾注點解佢玩呀

入咗7000股uco唔知洗唔洗ifc

是否很驚訝 講不出說話

價升唔代表量升

引鳩佢地買

打左個跟字個個我黎

當年就係廢老借錢比oxy 高價收購另一間之後一路仆直

加密貼demo倉好撚好玩？
block柒你條傻鳩

原來就係佢條仆街

大家快啲幫拖

SPY 247 好友淡友大戰

之前果幾個星期一大市都知。祝你好運

2020理性抄底指南

笑左

當年卡夫亨氏又係

空倉等3點9國家隊表演

我淨係知一樣野姐，發債都係要還利息嘅

如果連登仔燈到呢間野破產

有得睇廢佬第一次輸次勁

好吸引去put

呢度自己友唔好水鳩我地

我話沽zm又唔見佢沽

個個貼demo倉得我貼真倉，屌

係差導火線

正股驚閪咩

獨立思考

導火線爆升?

唔係講笑
呢度大把人諗都唔諗跟風買...
仲要係又高j 又all in果款...

都似係由油引發
減產但油價之後突然暴跌 引發連鎖效應
應該要d時間發酵

等埋你張put就坐火箭升上去

Oxy 妹下妹下 12蚊完 收唔收貨？

2470真係鐵底黎
等我燈下佢先

ZM Short繼續hold
同佢鬥長命 睇佢托得幾耐

班大師槓桿太大
唔係邊有咁易炒4萬倍

等同廢老傾成點

純粹鳩up

今次油free fall 再加埋股市大跌

我估啲美國油公司全部應該元氣大傷全部都就嚟破產

如果唔係點會即刻trump沖出嚟喺度鳩噏

同KHC一九樣

今晚侵侵會見油公司 又會救市
我覺得未到時候 要再多一個星期
市場購買力仲有 你睇下一隻OXY已經引左咁多人

咁樣你宜家呢個價位又幾撚吸引嘅歷史新低

Oxy輸緊5%
一萬港紙雞仔注

但係當一隻股票跌到咁撚殘，會唔會係當年嘅雷曼

你覺得啲油會升返上去定佢哋老破姐
投資好話唔妳聽 賭眼光同你堅信嘅嘢

未來會更多歷史新低
SPY跌穿210 呢個歷史時刻

呢d盤 想點

呢啲係咪就係傳說中嘅電腦大戰

當年雷曼同銀行界多垃圾
你油公司資產入面有啲乜係垃圾？

屌 500蚊

你想點 7.5既ino完全無long short既意義

油

無貨賣

無 想請教你點睇個盤姐

我覺得實業公司難老破
唔救雷曼係因為佢係始作俑者 同埋 金融公司wfc
工業公司好難唔救 同埋有兩個大股東係後面撐腰
btw 點解只睇OXY 唔睇埋XOM OXY老破其他兩間應該好開心

打機打到3點半返黎再睇

arca一間交易所既擺盤，你睇唔到d乜

唔會破啦 多鳩餘

個個都有錢抄底

個個都發達？

唔敢想像一年之後會發生咩事

uvxy

同意 上面我都講咗 雷曼係多垃圾
佢唔係
大家傾緊oxy姐

巴打買咗全美？

星期一入定錢準備日供oxy

無限cover call大法咪算
$1 一個星期 好快就返返黎

盤前又夾高引你入 之後同而家價位橫行

想問一樣野美股有冇供股呢樣野㗎？

又話侵侵撥左個輪俾普京

點解今日oxy跌

amd直插無水花

之前炒高左而家咪跌番落黎不過之前鳩下鳩下都上到15蚊今次14都上唔到

唔好話無機會上車
Amd 高唔敢買，低唔敢買

今日星期五 冇打機先追po傾
本身我打緊改 唔鳩理 放部ipad係前睇吓

錢又係閒錢 咪擺吓囉

普京話冇咁嘅事

講咗price in 咗兩日

Amd 39蚊鑽石能量

我記得前幾日有人問 LP amd

買咗

今日俾晒信心你地加put amd, 黎put落27 ryzen2 出之前

去到無乜興趣睇市
係咪就到廿幾果啲浪

趺多兩日
二千升

Russian Energy Minister Novak Says He Understands That United States Has Legal Restrictions On Oil Output Cuts, But It Should Be Flexible

撚狗

x 穿左6 蚊

teala 睇黎今晚要轉燈

CCL d電腦控股 CLS

大好友...

油價應該傾得成，不過美國啲油股都要收皮

玩多次尋日個劇本班空軍又要墮機

Amd ma30 41.35
唔頂就...

3點會唔會又彈返上2670

覆錯

可唔可以上返去俾我斬

我6 蚊入左

臭閪cake肯跌未

2470有一個不可抗力 好痴線

????

我6.4入左

做晒蟹

尋晚幾股450今日pm520走左
再黎

S&P呢個星期既鐵底

一樣價

我隻40蚊PUT今日到期
只係值0.01蚊
put中又點

我無tsla 其他差唔多

TSLA你真係留到今日

紙倉就咪po啦一陣人地見到以為大戶跟

基建股可以坐下嘅

買cat好過啦，而家仲咁抵買

睇定d先

咁都跟，咁不如跟埋小楠啦

amd 做乜大插

佢兄弟nvda一樣

冇人有錢買新玩具

有無可能一隻股叫fuck

正呀

油。。。

無人想留錢過夜 而家short AMD好機會黎 不過有D遲

其實我成日覺得AMD既兄弟係intel 而唔係nvda
佢家陣玩到用CPU做DL, 邊夠佢鬥

AMD都short

三兄弟唔洗爭

大佬跟大市wor

你又望佢跌 想低位入貨
你而家沽住等收貨價位賺多一轉仲好啦

覺得係bear trap,想掃兩張末日call

amd nvda不嬲跑贏大盤

Ba玩乜

有無人一齊玩GSX

我就係睇唔清佢低位係邊, 驚佢無啦啦爆上

上150比我汁10蚊得唔得

業務最穩係佢

係咪向下跑

收市前應該有一堆人等平倉(包括我) 都賺左2$ 1股食格仔都食夠

其實intel 係前景方面我真係唔係好睇到有d咩比A仔同N仔好既地方

14nm+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

想問下你係咪見個勢爆落就開始short, 我真係唔識睇

慣性收視

實會大插 20以下
不過睇你夠唔夠膽坐 我就唔敢

三指會否跌破3%?

等爆邊。123穿就落116。

business unit範疇仲係領先其他公司
Intel Xe
Jim Keller過咗intel度

今日一大支陰燭+星期五 一定無運行

佢52h 42 而家點都托唔番 其實係坐係度等收錢
妖股雞仔注算喇

Jim Keller 我都明
之但係XE識飛都冇用嫁, tf連a仔都唔support, 點會support intel

今日到期既40蚊AMD PUT只值0.01 屌你老母

假到唔敢沽

星期五係咪大多數都係會跌, 因為D人唔想留到下星期一

廢紙都有價值 未到價都值1仙

牛市個陣都係逢星期五cash out多 星期六日突然出個黑天鵝無得走

年尾好似有新野出 amd今年無突破都係俾intel食住

搞唔撚掂

緲巴學到野

iV 縮到鳩都唔見埋 頭先DIS PUT 開市頭一個鐘仲有錢賺

而家跌到-3% 差d 紅字

波音發生咩事

咁你仲唔all in intel

直爆130

上望135。

宜家買？

本係140

波哥 好野

bull trap多喲，呢到幾多好友

係咁架喇

option殺晒兩邊

Oxy is back!

今日姐，下星期答唔到你

oxy會cup?

升返去我走個位

Sorry 唔小心hi咗負評個制sorly

今晚斬左去完，放棄

Oxy手足望穿秋水又有第二春

好耐冇見到SQQQ TQQQ

升個少少

航空股今日咁撚廢既 CLS AAL就黎穿9

全部ifc跳哂

跌到我都已經無感覺

11－12係咁跳 識玩都執左好多格仔

咩日咩價? DIS有撚排跌

円円円 16k USD 得返一半 5月中 @80 20張
P牌癲狗 7月@65
奶露臣街
月供股票討論區
空中女皇
增肥絲大隻 4月中@80
A巴 6月@45 270張 , 9月@50 100張
校長
損手爛腳
福爾摩達 4月尾@55
天使高美斯 有15張
波希米亞狂想曲
十方 4月中@75
鳥龍Tee 6月19 @65
單身都儲唔到錢 6月19 @70
這世界太可笑
fojames 5月15@70 7月17@80
苦力架5月中 @80
醫你$300 6月@60 十張
小熊肥梨
再課命做愛5月$55 6月$50 各2張
生炒骨123 5.15@75 6.19@75
唔好放棄
鄰居隻貓 5@$50 6月19
栗悟飯和龜派氣功 put @ 90
帽王之王(至穢恥)
醉愛辛地

好清靜

oxy反cup

期待一陣臨收市又反彈上去

HI 校長

本小汁唔到

守住21000

AA垃圾航空 比狗搭

校長訓醒？